{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/James-Perse/GM0022061495663/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Boxy L/S Tee - Black"
    },
    "text": "この製品はJames Perseブランドで生産した女性用Boxy L/STeeです。 メーカーはJAMES PERSEで、商品番号はFW22/QW2641JP35です。 こちらのTシャツは軽いコットンジャージー素材で作られており、ロングスリーブデザインです。 クルーネックラインとすっきりとした仕上がりでどんなスタイルにも楽にインナーとしてマッチできます。 ジェームズパルス独自の加工方法により、柔らかい肌触りとフィット感を最大化した製品です。 クロップ丈でベーシックなブラックカラーでデニムやスウェットパンツと簡単に演出できます。 この製品は綿100%素材で製作されています。 手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯は生地が損傷する可能性がありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、アルミホイルを必ず使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこのブランドで生産されていますか？",
            "answer": "この製品はJames Perseブランドで生産されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのメーカーと商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツのメーカーはJAMES PERSEで、商品番号はFW22/QW2641JP35です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは軽いコットンジャージー素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何のためのデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはロングスリーブデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなスタイルにマッチしますか？",
            "answer": "このTシャツはクルーネックラインとすっきりとした仕上がりで、どんなスタイルにも楽にインナーとしてマッチします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはジェームズパルス独自の加工方法により、柔らかい肌触りとフィット感を最大化しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなカラーですか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなアイテムと合わせて着ることができますか？",
            "answer": "このTシャツはクロップ丈で、デニムやスウェットパンツと簡単に演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は生地が損傷する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何％の素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツをドライクリーニングする際は、アルミホイルを必ず使用してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "このTシャツは水や汗に濡れると色移りや変色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦についての注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 619
    }
}